依家d中學係咪可以帶手機？

我以前讀果間中學如果要帶電話要簽紙先得，如果俾老師發現要罰，但果時智能電話仲未好普及，唔知依家d中學仲會唔會好似以前咁咁嚴格呢？

小學都得啦

??? We're always allowed to carry our phone lolxx

Poor local school students

PS: Chinese International School

HI烏大龜

樓主開3個一樣既post想點?